想買e ink reader 睇PDF

有google 過..知道e ink reader 絕對唔適合睇PDF...因為大部份都會超慢..同埋6吋根本唔岩size
但我自己有好多PDF既教科書想睇....唔想長時間用部tablet 睇...超傷眼
睇過好似kindle basic版 pw都唔太岩睇PDF
我想問有邊部reader睇PDF 係最OK?

全部都唔ok
上ebay睇下有冇平價版或者印出嚟算

搭地鐵個陣睇超重 .......有幾本成過千頁......
我搵到PDF版.....所以先想買E reader黎睇

買過 嘥氣

就算Sony 個本同oasis 睇PDF都唔得?

Sony 未試過 不過咁貴
而家成千頁可以唔夠ram
慢就冇心機睇

但其實pdf 有無機會轉檔 去fit 番個kindle os

冇 pdf已經係固定晒

pdf用ipad睇最好

利申：kindle paperwhite用家

......之前都用開ipad睇....但近視深得好快...
所以先想轉....

真係要eink 開PDF 既，大牌子咪Kobo aura one 囉

始終一嚟e ink reader個mon冇ipad咁靈活，
二嚟粒u都慢d啦，
E ink reader個mon又細，搞到放大縮小都要load 1 load

同埋如果你用macbook preview highlight咗d字，
再入個pdf落kindle會睇唔到d字，
不過呢個可能只係kindle問題

Sony DPT-RP1

我等緊一部可以afford 到Google Play Books 嘅e-ink reader

試玩過同事嗰部android e-ink reader, run 唔起 google play books; 我自己用kindle paperwhite 開browser 連website 嘅google play books 又係會force close 個browser

我買咗好多書喺google play books 入面

Aura one

[ebook電子書]邊部機可以取代到實體書？kindle/ipad/fire /kobo/nook/tolino？

#106 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Boos 囉
行android

利申 kindle paperwhite 第一代用家

boox